不如整個612challenge?

派左$10000唔係小小都唔捐掛
Upload 張入數紙上social media
Hashtag #612challenge
再tag幾個fd
鼓勵你身邊嘅朋友捐錢！